點睇羅力威首 嫁給我？

主唱 : 羅力威
作曲 : 羅力威
作詞 : 羅力威
編曲 : 羅力威
監製 : 羅力威

送俾肥絲：

請好好一世隨我右與左

好sweet呀

想做第2個杰撚

好威威

教健身就唔唱得歌？